如果我想發表一D政見(非新聞,純個人意見)應該係邊個台打

如上